F1 2019 意大利站 討論區

Formula 1 2019 Italian Grand Prix

6 Sep 2019 - 8 Sep 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Nazionale Monza

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」(無得撈喇)
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 268
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 203
3 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 181
4 Sebastian Vettel GER Ferrari 169
5 Charles Leclerc MON Ferrari 157
6 Pierre Gasly FRA Scuderia Toro Rosso Honda 65
7 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 58
8 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 33
9 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 31
10 Alexander Albon THA Red Bull Racing Honda 26
11 Lando Norris GBR McLaren Renault 24
12 Daniel Ricciardo AUS Renault 22
13 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 21
14 Nico Hulkenberg GER Renault 21
15 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 19
16 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 18
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 8
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 1
19 Robert Kubica POL Williams Mercedes 1
20 George Russell GBR Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 471
2 Ferrari 326
3 Red Bull Racing Honda 254
4 McLaren Renault 82
5 Scuderia Toro Rosso Honda 51
6 Renault 43
7 Racing Point BWT Mercedes 40
8 Alfa Romeo Racing Ferrari 32
9 Haas Ferrari 26
10 Williams Mercedes 1

雷諾車隊!

負上

而家無得睇自己搶唔搶到第一負

Alex

10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)

鹹狗會戰勝歸來！

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

係，其他人根本無勝算

清 hoball

真理黎

收貨嘅都on撚鳩，我咁on9都唔收貨啦

留名

負>留名>上

收貨？
Fuck you
Dllm

留個名先

19 max last place 起步

Albon 起步炒車？

Spa hopes to sign off Raidillon gravel trap plans this year

"We are working towards a FIM Grade C licence. We are still in discussion with the FIA and FIM about the homologation of the circuit and work is [already] planned on the Raidillon for the Spa 24 Hours for bikes, which will take place in 2022.

"The run-off areas will be expanded and carefully designed to avoid frontal impacts.

"We're not planning to modify the actual layout of the Raidillon. But it's certain that we will install gravel traps. The regulations for bikes are more strict."

24 小時電單車賽 !!!!!!!!!!?????

落雨wor

負左先講

負評是正常發揮

LIVE - Celebrating 90 years of prestige, heritage and success with Scuderia Ferrari, ahead of the #ItalianGP
#90AnniDiEmozioni #essereFerrari 🔴

先負評後討論

Monza 續埋約, 5年

法拉利跑直路咁快 😂😂
勝算都幾大
不過就要睇 LAP1 Turn 1 有幾多人炒車
話晒都係temple of speed

Max 同gasly 會係pit 起步
因為Honda 轉新PU (Power Unit )
之前Albon 同danni 轉左架啦
係等返兩個未轉

都好嘅 話曬max 係spa 炒左

今年大屍Q3會唔會還返個tow 比廢圖

嘩
差d正皮咗
好彩無㩒錯
負皮ed

阿邦同魚雷都好似係用緊舊版PU

阿邦上場正賽用spec2 下場會換返spec4唔使罰
魚雷直情已經用緊spec4

星期日特備慶祝節目：Benz 名車巡遊

舊年KIMI pole

舊年MONZA, 拉利直頭on L 9...

呢個場轉正路
大牛完全無優勢

想問一問大家有冇買f1個啲模型車？
知唔知邊個牌子質量好？
我見有隻spark唔知好唔好？1/43 8500yen
Thanks

spark應該唔洗咁貴，同埋佢地好似係澳門公司？

入門應該都係spark同minichamps, 除非你買拉利

巴打知唔知邊到有多d款睇？
我最近先開始睇f1想買㗎車仔擺下

謝謝，我都係上網睇見到，我再睇睇，謝謝你

去呢個post問可能集中啲

有冇人有玩成品模型車 2

多謝巴打，我追追post先，謝謝

尋晚意大利所有垃利粉J到一地都係
由90年前J到今年J足幾粒鐘
希望唔會影響到車隊今個星期六日表現
柒咗都唔知點落台

點都唔會衰過Benz 嘅

上個星期垃利成隊表現實在太過對版
對版到有啲唔尋常
直呢話我知今個星期熟悉嘅戰術大師應該會返返黎

每次睇到MONZA個map都覺得佢係打機啲beginner track

3次pit都係正常pit
唯一係衰在遲咗pit第2次vet

唔意外啦，主場嗰支車隊玩90年F1都仲係beginner level
啱架啦，條track太複雜肯定搞唔掂

Vet比Ham過左後就應該早d pit去搶podium
不過都好似無新紅胎

無黃無新紅
所以第二轉換乜都一樣
不如遲啲入幫叻叻頂住咸一陣
最後叻都係贏少少最後一圈差啲俾咸過返
今日睇返Vettel第二轉遲入真係正確決定

正如平治德國站前瘋狂慶祝125週年之後正賽柒到仆街

又黎雨賽

我覺得頂Ham係啱ga
但比人一過就要變陣

今次九成輪到垃利

備用

劇本

係就好睇

去同啲美仔玩轉左啱㗎喇

如果他日有香港賽車手喺澳門或者國際賽車攞到冠軍登頒獎台, 大家高歌《願榮光歸香港》, 諗起覺得振奮

toto wolff 個reaction 無任何一個領隊可以比美

今次到GIO個Circuit 9upper

康打的錯

屌
你又岩
睇左咁多場
上場真係太正路
架車無自爆
車手無自爆
入PIT 無自爆
戰術無自爆

完全唔係熟識既拉利

佢地成team去理一部車 咁緊係正常

成Team去理..都可以pit 柒左... 架車又柒哂咁架MA..

最唔正常既係.. 戰術無自爆...
出TO出得咁決斷...要Vet 去頂Ham...

其實拉利冇咁多野諗,係咪其實都做到"正常"野架呢..

屌

冰人

落雨嘅Monza
當年Vettel首冠

gasly

H車風格

同埋條sausage curb咁鬼高嘅
晾到架車係到郁唔到

攞嚟勾H車

唔止H車
F車都勾
晾到勁高
正賽起步求其一架hi到應該會大炒格

acestream://c8ffcd85d01067155eb216b10e78c8d1cd473b75

當年細牛仲係雞車？

又未算好雞嘅
中遊車隊囉

今日個個都miss曬turn1
雖然係fp2

大頭一出現
Norris即壞車

都算係中遊既
不過係天時地利
同埋vettel都控制得好既

康打好撚勁wor
高同低速灣
係直路加速差d之外
如果max唔係罰格,真係有機會砌底平治

有秦仔

又紅旗

果年大細牛架車都係Newey設計
大牛用蕉偈，細牛同拉利偈
全年成績仲要細牛好過大牛

大牛果兩年 得古達同韋柏
佢兩個唔係唔好 但硬係爭咁啲
同埋又老

最記得四方頭架特別塗裝RB4係巴西站一開波就炒咗

古達叔我覺得都係差咁啲
勁過公公小小咁囉

有無巴打知道F1現場有無賣官方tshirt或者帽外套個d?

實有啦 唔係點呃錢

冇睇fp2
點解咸神咁快

Yes 上年係新加坡都買左好多

有tow

細隊未必有

其實我係支持古達叔先支持紅牛

不過佢最後一場f1炒車收場就真係一大遺憾 btw巴打點睇webber

好多，就算場外都有好多booth.

一定有 到時隊隊都有一個檔

巴打去開咩網站買f1 tee, sorry懶得爬文

Fuel of fans

F3成架車炒上天

Hamilton 同max 一齊屌7 堡哥 正有花生

飛上天再重擊落返地

有個野癮左形?

Ubisoft

lm

有tow快到

1 Sebastian VETTEL Ferrari 1:20.294
2 Max VERSTAPPEN Red Bull Racing +0.032
3 Valtteri BOTTAS Mercedes +0.109

想問下有冇人知喺fuelforfans 訂衫，運費去香港大約幾錢

Any details

兩隻蕉

麥林號

有實力嘅
有架靚車揸，不過拍住vettel就唔好彩

冠軍堡如果無黑狗做隊友。。。。

又有得睇max頭排柒起步

佢包尾起步

無留意到

有無巴打有普通link？仲係公司番唔到屋企睇

reddit 有

其實之前一站Vet係日本都跑得好好
可惜

Neway d車真係好靚

邊個換左新engine?

狗

蕉

Bobo

medium快過soft

虛火黎㗎啫 嚇我唔到既

19唔練車?

好似換左引擎，無得出？

Perez

Vet 黑仔

明明快圈都紅旗

ＬＥＣ呢２埸好得

呢排benz pu場場爆

vet 鑊鑊都俾人黑...

benz engine全部 customer team 爆
自己team冇事

陰謀論

蕉係精神既

曾經認過customer team副engine係差d
被人爆出嚟之後先比返副正常嘅人地

仲要新spec racing point williams 都已爆
自己load 肯定大D都冇事

Ｍａｘ

19max又no power
雖然本身都包尾起步

Max

Lm red

廢圖出去做咩 要做Q1之王?

19max

albon 冇tow

Honda

no power

Gasly 渣細牛好撚勁

戰術大師鬆一口氣

上次monaco咁7
驚7多次

stroll 又Q2

好明顯，gasly係唔應該咁快升大牛，只係因為無人揸先焗住上

冠軍寶衣著好撚gay

比人地試曬D伏先
試清楚先先用

成日著白褲

有無link😂

魚雷部細牛極速差拉利幾km

77會唔會輸俾蕉嫁

我蕉咁撚勁嘅

4萬!!!!!

四萬

雷諾回勇！！！

ESPN係冰人食石仔既時候出佢當年記錄串9佢?

啲蕉做過咩黎

Max呢入唔到？

爆左Engine

本田終於爆

佢本身penalty back of grid start 爆都冇乜損失

不過佢係唔係都P20起步(新PU)
而家no time係點計?

點解全部TEAM都要等埋一齊出?

食tow?

str

Kimi入Q3

哦好似換新引擎？

ok tks

個場愈多車碌過會有愈多膠係路->愈多爪地力

Str

如果要再換野會唔會 pit lane start?

係咪即係代表場地溫度越高 對車胎越有利？

Gasly會唔會下年冇車揸

rb應該無咩人上

有window
唔可以太熱又唔可以唔夠熱

紅牛冇幾多個青訓夠分上F1

又咁停

Mercedes好鍾意fake人

benz又扮野停係度 估到

4屆

out lap都lock up

偷tow偷到鬥車咁

SAI

太低溫度->膠硬爪唔到地
太高溫度->過熱條胎會耗好快

Kimi

out lap都要鬥智鬥力

kimi

廢老

冇人想帶頭

惨，77冇時間

[/quote]

KIMI

kimi撞咗

又撞

Peter sauber 喺到

明白

Vettel好似要cancel lap time

vet 個 lap 會取消？

vet 搞咩呀......

special livery 真係好唔得

最後個彎四個轆都出界

成個尾爛晒

exceed track limit

平時video game先見到

Bot黑仔，好大機會快過Ham

有番個時間

慢過
BOT個快圈有count到

恩撚走音走到

所以呢

依家係唔係唔夠時間做兩個快圈

睇吓下一轉大屍會要邊個做tow

睇VAR有冇出界

Vet個快圈無事

vettel 點解咁多錯誤

應該唔夠

整多個拉利頭排得唔得

要somehow兩個都有 tow

聽日P1-P2返黎重要啲

已經變左空氣人 旁白2廢老講極都後叻v神

無人出

出先死先

個個都等其他人出先？

邊個帶頭邊個死

hulk仆街到佢

鬥慢

笑死

F1鬥慢

鳩煲堡做乜鳩

Nico

鳩堡帶頭直衝

依次排位好笑

好似 running start 咁

Huk

唔想帶頭

on 9

巡遊?

好柒

成班白癡

笑到仆街

屌 好on9

好仆街

on9

第一次見q race 都咁策略

睇怕無人做到時間

Cls

wtf

好似單車競輪

Toto個樣

又多個MEME

我澳蕉最開心

垃利戰術終於贏

超on9

頂

咁樣完左

笑撚死

成班傻仔

咩策略

今次真．集體炒車

真·攬炒

leclerc: what a mess

CHI LUN SIN

叻可以巡遊一周

笑到仆街全部中哂伏

屌你老味成堆人一齊創造F1最柒歷史

benz玩過一次呢味野

頭先 martin 話 會唔會個個等人出 ，最後全部人都唔出， 宜家其實都係差唔多

仲係no time嘅？

On9

ＨＯＷ ＳＴＩＬＬ ＩＳ ＴＨＡＴ

好撚ON 9 呀

CLS

真係無時間

我要攬炒

等咁耐俾啲咁嘅嘢我睇

贏唔晒
vet做到多個就完美

英文旁述：歷黎見過最白癡嘅事

唔夠時間完成一圈？

Under investigation

有乜要查

垃利有心block?

Vet 好慘

暗黑兵法

一出就炒左

fia查最尾果圈，有咩會查到

究竟睇緊乜

得sainz夠醒...可惜架車唔夠快
如果場地好左,排到前就好笑

唔夠時間去起點

要係倒數前開始個lap

真係超低能 勁搞笑

冇人想帶頭，全部等到尾先出，得陸仔辛斯仔做到時間

多一秒廢圖就可以做一圈而benz係後面食塵

真係贏咩
Vet 完全造唔到時間
平治二三

當年老舒係monaco咁

排位賽咁樣完

攬炒

正賽有tow食應該ok既

垃利去到中期已經跑住去 廢圖都過唔到線

帶頭有咩壞處? 正賽計唔係clean air仲好做快圈架咩?請教一下

真係好L似

FIAMG 見到Benz冇頭位嬲嬲

真係好撚on9，no time

幫後面破風 後面低風阻 會快d

出左flying lap 擺明塞車， VET 係度不斷揚手叫人行開， 無人理

又比人Boo了

明明本身佢可以過得切
19搶佢個第二

邊個time佢out呀on9

最尾讓叻叻行先結果過唔到

有冇重播睇,好好笑

條track 凍左嘛，又冇得食slip stream

MAFIA又要查乜9

team radio仲話有margin 扮攬炒點知真攬炒

其實一過第一個chicane已經狗衝
今次個qualify 真係好好笑

等梗 trailer ~

等梗d 人整 MEME

monza好撚多直路，食氣流可以快多0.2-0.3

如果快多一秒比vettel做埋時間就真係perfect

* replay

Ham 係叻後面一樣有 tow
呢個場拉利點都應該係 aim 一二起步

Vettel 排位輸到扒喺到

陸仔真係好醒，忽然走甩左

"we have 10 seconds"

佢第一圈無tow

搞到Vettel 好似做二佬咁
屌你老母仆街拉利

On99，贏一場就捧到上天
BONITTO幾時收皮

佢冇tow都係輸.15都已經算好

唔係主場分分鐘比人罰左出界

如果今站主場都贏唔到會唔會即炒呢？

得sainz 同叻 知咩事
Vettel on 撚9 發緊夢
albon 都係

Vettel 點會唔知呀
又係無腦黑

onboard replay睇到右頭碌係冇出界喎……

本來個plan應該係夠時間兩圈flying lap分別比叻同Vettel帶頭
一齊有tow就1-2
因為kimi炒到出紅旗變相少左時間做圈
所有人局住喺最後兩分鐘出Out lap

精台話出晒

一定知 不過拉利計錯數想陰後面得自己壓線

就係咁先 on 9
宜家 Ham 一黎係正叻叻後面
Ham 仲有公公幫手頂 Vet
上場唔係 Vet 幫手頂 Ham 叻叻都未必贏到

19臨尾搶上嚟
唔通Vet同佢喺嗰個位攬炒咩

差嗰半秒

結果陰埋vettel囉

精台實話出哂

佢知咩事就一早好似sainz 或者LEC 咁早D 抽頭出黎啦

平治影響唔大
就算KEEP 住2,3
聽日都可以好容易搞鳩叻

但係VETTEL 唔做多次時間
因為佢太遲先SENSE 到唔夠時間
咁仲唔係ON9 發緊夢 ?

其實似車隊叫讓叻叻行比個tow vettel
結果又係撚鳩vettel

應該又係上年咁，廢老俾公公頂住，太陽神第一

究竟係蕉升級咗定係食tow食返嚟

佢過第一個chicane已經overtake緊人 應該知咩事
不過要留時間俾叻叻tow佢所以差半秒

正賽叻叻應該碩唔到太陽神
大師已經準備好

咁垃利不如自峰撞埋牆算

條數難計既 個個都計到咁盡 又比sainz頂左一陣

你估戰術大屍流㗎

9 堡諗住出番黎d人過佢, 點知

等睇聽日落雨
真 攬炒

屌 叻行先 佢要等多震先可以去架
唔係會追尾 你到底識唔撚識

其實我覺得Vettel仍然係車隊一號車手
上一場贏車全隊上下都知係Vettel功勞
而且今站排位無tow都只係慢+0.150
Vettel正賽起步靚嘅話仲有機會贏

vet第一轉第一個跑都係輸.15證明佢絕對有能力挑戰pole 結論：拉利on9

不如炒鳩左領隊祭旗啦

不過呢台戲多得鳩堡同二世祖呢2條on9先開始有得玩

雷諾先係攬炒大師

成班都憨撚尻

你FC左未

二世祖見鳩堡直衝去緩衝區直頭收油收到

雷諾嗰個位大家都壓唔到線就贏哂

乜夠唔夠時間開始到唔係車隊提佢架咩
點解要係車手自己sense

好似排位之前已經警告車隊唔好用哩招，F3又係咁罰左10幾架車grid penalty

呢啲on9明顯無睇開車
見車手柒就屌咗先
睇完佢啲偉論都廢事覆佢

vet 已經慣左做埋 車隊要做嘅工作

拉利呢個場部車同平治比無六四都五五
叻叻我唔會睇小佢
但拉利明顯搞9 Vet 然後仲有人覺得戰術大師終於贏
今場點都應該係 aim 一二返黎啦

經過 Monaco 之後 叻叻醒撚哂

都唔係嘅
對住垃利班大屍係真係要靠自己
靠自己果場真係跑得最好嗰場(德國)

我話最醒既係冰人
一早起好場戲埋位食雪條睇住班傻仔

要叻叻tow圖點都要畀佢過
戰術大屍自己又計錯數柒到
撞正尻堡牙Troll一個癲一個傻
差一秒就真係差一秒

唔係左上角既話以為呢個畫面係lap1 點知係Q3

人哋車隊指令係幫個車手
垃利車隊指令係害鳩自己車手

係
今場拉利根本無必要壓後
兩部兩次run
一次前一次後 壓到咁後真係唔知為咩
你話唔係逼害我唔信

係後欄直路都似係vettel比叻行先比tow自己
似team order玩鳩廢圖
垃利真係邊個老玩邊個

2 3 都咁好戲

坐曬 box ，到出到嚟個陣已經太遲

咁快

同埋今場Vet仲可以點
全場得佢無tow只係慢頭車咁少

個個等到last 2 min先出
中間成4 min個場空嘅

輸孤寒 想叻叻tow人之餘有人tow叻叻

我覺得應該要罰Sainz同鳩堡
呢啲就真係unnecessary slow
又要行頭又得慢頂死哂後面

根本暗笑緊
Ham keep 到第二又可以拉開啲分
場場二二三三兩架車有分入袋拉利都唔會追得返

最撚on9一定係albon/紅牛
冇時間仲拉布

咩招 罰左咩rule

驚鹹狗最後有tow快過晒自己2架掛

唔係STROLL咩

唔熟rule有無用周到佢地
不過我覺得神係pit唔出左車，但又停低等其他車過依個問題大啲

turn 1 stroll同9保已經頂住哂

最好笑係明知無乜時間仲要vettel讓叻叻行先
真係擺到明撚鳩佢

大牛/麥記/神油二世得返一部車
又真係好靠其他隊畀tow做快圈
笨/垃利/雷諾最撚On9
兩部入晒自己tow自已都得啦

見證拉利裝越位失敗
其實陸仔放甩，pit crew應該要提vettel開工，明顯冇乜反應，呢舖真係唔關vettel事嘅
當然啦，除非陸仔真係醒目到自己走，咁成隊pit crew就真係摺得，包括陸仔嗰d

今季賽完頭十站都知完咗架啦
就算咸DNF三四場都輕鬆WDC

Benz 係擺明二三都收貨啦
大家都做唔到 tow 公公壓住 Vet
最多咪俾 Ham 嬲一陣

雷諾一樣大家攬炒根本無蝕

係拉利宜家犧牲咗 Vet
無 tow 都咁快
正常都應該搏一二返黎
宜家變咗隨時叻叻要單打獨鬥 Ham

又咁講，無tow架大牛都有機會快過雷諾
而家無時間就柒哂

排5，6
有無 tow 都擺明快唔過前4
呢啲就真係戰術大師

雷諾排5/6真係開心都黎唔切啦
大牛要借人做tow，但係自己又坐box 唔一早走真係攞黎

unnecessarily slowing down等人行先博slipstream，跟住無人肯行先變左大家block大家
F3頭十全部罰10place grid penalty

其實大部份人都無咩所謂
蕉5 6開緊香檳 sainz troll心知自己尾位 benz fp都無過過垃利 2 3叫期待内 雖然唔知有冇沙包
on9嘅係牛同四屆

F1點會罰罰完車隊唔玩都似

睇返條片,最後果震
HAM爺幾信4屆
見佢慢就知完左,所以就根住慢
其他重係咁衝

雷諾擺明由9你地玩 都冇所謂

咁分開講又真係啱啱好出

iOS都係喎 岩岩發現

咁點解威記Q1獲獲都頭車出

佢地有tow同冇tow都會係包尾

唔頭車出就成場車都無鏡頭

鳩堡冇事

vettel 訓左係度等佢地判

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

和理塞

d人話77個lap應該唔計
因為出左紅棋,但而家又計左

top gear

刷紫圈
只限Q1

0:11

如果係罰應該係罰stroll同sainz?
佢兩架turn1頂住後面

Nico Hulkenberg, Carlos Sainz and Lance Stroll 被steward 批評

After speaking with Hulkenberg, Sainz and Stroll, the stewards noted in three identical reports that all three drivers had sought to “get a tow” for their final flying laps and therefore conceded to driving “unnecessarily slowly”.

瞓咗冇睇，好彩冇睇，咁撚on9

留意康打個F2車手feature race 贏車

開始覺得Leclerc好撚怨婦

冠軍車手嘅特質

咸爺radio又屌拉利玩野去keep pole position
怨到呢

Interesting tactics

Ferrari Fans = Best fans

點都要比贊助商出下鏡

九點訓 廢老？

琴晚話叻叻醒廢圖柒個位入去聽下啦
Vettel由T3開始已經知要去仲叫ask charles to go
咁結果係點呢

垃利真係垃圾

廢圖上站幫到盡
今站就連Q嘅機會都唔俾佢

廢圖做咩都廢，無火星車 驚佢一屆都拎唔到

邊似我地黑帝靠實力 唔靠車賓屎雞車都贏

又唔係怨婦既 事實係拎pole得唔光彩
時間咁近仲有得拗

Btw 我又Q3啦！！！！！！！

其實有冇人真心覺得我係幾勁？

你老豆勁啲

次次講親我都要提老豆
我既實力就比人無視

琴晚已經講緊後欄個下都幾肯定係讓叻行先
班盲返仲可以話廢圖發夢得叻叻知唔夠時間真係笑撚死

咁你Q pace真係廢喎
其實牙troll跑水真係幾快老實講

我都解釋唔到點解Q pace咁撚慢
之前連續十幾次eliminated in Q1..

wet既真係咩事都可以發生

CLS 精神分裂

16啲機心一場q就出晒嚟
排位賽明顯唔執行車隊計劃有自己小算盤
Vettel老實人點夠玩

Ham揸過最廢嗰架應該係09年下話

No further investigation?

今年屌 Vet 最大力嘅我都幾肯定唔係咸粉

睇直播係一開始無計
之後先計返
所以應該係 investigate 後嘅決定

車隊都叫廢圖gogogo，不過前面塞住上唔到

但同時車隊同16講有5 seconds margin
我覺得柒既係拉利，雖然拉利已經唔係全場最柒

搶收視
如果唔係重邊有人sponsor

無諗過係咁

我想問個investigation 搞完未 出左幾個RESULT又無曬聲氣咁

鳩堡 辛斯 二世祖 各一次reprimand

強烈譴責

其實後尾係叫叻行先比tow Vettel
Vettel 早一秒起油應該趕到
佢就係差一秒左右
希望Vettel 後追可以食DRS啦

你無錢幾時渣到f1

CLS F3 成架車飛起左

F3啲車好似好易抄到飛起

條女有水都得，例如阿咸爺

19根本就係條仆街
Max叫明刀明槍
19係暗箭傷人嗰種
仲賤過Max多多聲

19max
同19
同max
係咪3個人黎

up乜9

叫我？

條友真係唔識嫁喎

Nico turn one 真係好鍾意衝出去

da faq?

16號仔先係真19
Max係癲啫

19 係指Baby?

16先係最有機心
原本係叫叻行先,佢KEEP住唔行
因為係輪到佢做Tow
佢係s1,s2路段唔爬vettel
搞到vettel比左辛斯過
最後先過埋vettel
岩岩好vettel就遲左
上次spa都係vettel做tow
今站做都唔撚做 好撚野
走啦vettel
由鳩佢做大隊囉

19原本係指Max
而加變咗Leclerc

避免大家誤會
我以後都係用19叻同Max好啲

19叻上站假仁假義扮咩廢圖有功勞
Max勁佢多多聲又真性情過佢

想問越南2020 既飛幾時開賣？

香腸真係好on9

跑到咁wide把鬼咩

個車手跑wide咗同件事on9無衝突㗎啵

牙TROLL收啦屌

講真
尻堡/辛斯仔/牙TROLL以外都係無辜
唔好話叻叻定廢圖邊個瞓未
過完T1廢圖係有意識無時間要跑快啲
但尻堡同辛斯仔並排後面根本無人過到

之後要廢圖過班蛋散再等叻叻過都唔易
當班蛋散散開到要追時間個個都盡油去

好玩？
之前要錢既咩？

之前要錢呀幾十蚊姐
但手機版無car model得粒圓點

好唔好玩先
之前玩官方個隻勁on9

好玩

9bo 就肯定突登衝出去博stroll過佢啦，都唔明點解唔使罰
而家攬抄蕉真係最贏家

Youtube堡四圍r撈
開始覺得max講野無錯

無人記得我今季拎過第四？

Max 講過咩呀？

NOrris

Norris twitter: "Personally... I thought that was the best Q3 ever!"

冇咗我你地點撚算

有reddit

吓？咁都叫廢車？

魚雷上po，點睇

都唔驚 我都有morningstream ac

有冇人覺得呢兩個星期acestream唔係幾順

有個唱歌既紅髮鬼妹
好似Sophie turner

有join now都廢撚事睇fox
又多廣告 好似上次咁斷就屌那星

大家準備好未

Lando norris 又戴VR46 帽

圖呢

Norris應該想講:過到終點先算

綠帽

Arsenal is it your year?

Yea probably not

Official嗰隻垃圾

今站麥記又會死邊樣

可能係熱刺

點解我4條都開唔到

turn 1

黑氣

Norris :

做埋領隊果份

之前又話落雨嘅 依家陽光普照

得左 謝謝

個＼＼ 轉／／

佢黑仔過Sainz好多

Vettel生性please

留名等睇兩架老麥DNF

廢圖真係好廢

不如話避狗啦屌

黑氣回歸
麥記mola

想vet贏

77

Vettel加油!!

vet

MAX

圖

終於有我蕉過垃利嘅一日

直路快到
一個圈就追翻

stroll第7

開埋DRS可以追0.5

之前又話會落雨嘅?

公公又俾神過

落完啦

Redbull好黑

牛double無分啦

泰仔第一下過得好靚
diving bomb

19又19？

a bon

Sainz 夠辣

大牛對細牛

SEB追唔上

可能gasly又有分 細牛之王

求live link

fox做乜鳩

追po

拉利係快,,不過呔都死得快..咸狗似睇住食

個replay做乜春

臨到max炒就cut左佢

監制咩料

P20 紫圈

唔關fox事
精台都係咁 睇唔到

Vet

Spintel..

Spin圖

柒頭四屆

Mission spinnow

死撚左去喇

vet又搞到人

廢圖 on9

Stroll做乜尻

Stroll 真係仆街仔黎

SPIN圖

屌啦

Vet真係唔爭氣

Ran out of talent 孖舔

what are you guys playing!!! bumper cars??????????????

痴撚線

唉

Stroll好慘

VER vs VET

唔洗睇
vet同stroll都要罰啦下嘛

廢圖

唔關stroll事喎 四屆on99

屌廢圖退休啦

on9 Vet

where

官方導演問題

Unsafe rejoin la

似4屆unsafe

vettel要罰多5秒or10秒

2個都on99

CLS

咁rejoin都得

點會唔關呀

Vet 要罰埋？

罰硬

廢圖做乜鳩

自己又係咁犯錯 點幫你

要 +5/+10

佢話完人自己都係咁

Vettel

廢圖 夠啦

俾牙troll鬧idiot

MISSION SPINNOW

2個都罰硬
1人1單

10秒啦

到 Grosjean

熟識的感覺番來了

佢做返同vet一樣嘅嘢

加屎黑到

廢圖今年跌watt跌到pk

回力鏢

唉每次見到廢圖搞笑真係好心痛

法記個尾好唔穩定

屌 逼害我

蕉蕉唔覺唔覺

Spinning Haas

呢下真係罰咗都冇得瀨
兩個都on99

廢圖食屎

收皮啦
你屌完人
又做返佢同一樣嘢

兩架威記仲未包尾

神又9up

又二打一

次次 vet 一有壓力要追人 就spin

去到廿幾圈應該就會

拉利條呔開始死

Vet係主場又柒
次次都係頂唔順壓力

意外唔計

unsafe rejoin

呢場頭3已定 , 完得

叻今場冇人幫應該難啲贏

唉又Ham贏

HAM BOT RIC

get in there Lewis

支持

拉唔開 叻好易比人under cut

有機會上年翻版

屌你我vet
又meltdown

雖然好仆街，但有啲想睇澳蕉上台

睇波都唔會做做下插廣告啦
屌你老母fox

拉利位第二車手幾時先可以幫到叻叻拖

我認同
今年啲主場都黑仔

Ted好搞笑

Vettel 2nd driver . .........

vettel而家咩胎?

咸狗養到呔
benz係好堅

白

重罰

10秒

邊到睇

10s Stop Go penalty咁嚴重

stop and go +10秒

10s stop and go
玩完

When did I do dangerous driving

是但啦

Vettel下年仲有冇得揸拉利

又拉唔開

10s stop and go 罰得重到呢

10秒 stop&go

Sng10

是但啦 垃圾車

我係F1新手

又比人罰了

plan b

charles plan B 係咪投降

最好佢唔好渣
廢撚事比人jer住

Plan f

抵死

$troll 唔駛罰?

曲

Plan B
投降？

返去紅牛做webber

+10 sec

well deserved

Troll冇事？

Kimi 錯呔起步？！？！

Vettel炒落神度算啦

頂住神

同鹹狗一齊去威記證明自己

pit lane start

Kimi錯軚起步

老豆即刻過數

plan B 即係2 stops

十秒都正常上場先 T bone死人

Diu
竟然認同你

似

Kimi??

垃拉今次係衰車手，仲有咩可以衰？

sorry nevermind

唉 我本身有分

plan B就喺冇得再行快啲

依家係77後面 不過比人lap左

啱啱買咗fia

一陣pit咪知

Drive through

只要大頭出現，康打就會自爆

二世祖

老豆課唔夠金

點解stroll唔駛罰?

Max無左power幾秒

Drive Through

vet真係無料到

點解會唔同罰法 唔係衰同一樣嘢咩？

課左啦
一個10s stop n go
一個drive through

因為vet害到stroll炒

Vet 個下危險十倍

我以前唔鍾意Vet
但呢一兩年見到佢成日都咁覺得好慘
雖然好多時係自己問題
連個新仔都揸得好過你

一個炒到人 一個冇掛

monza又歷史重現 2號仔pole比人夾一號仔做左激鬥戰車

垃利2020

差啲好似上場

啱啱先開機，vet搞咩

Drive through
又話罰人唔會睇結果
但次次都睇結果去判

垃利會唔會call架safety car比vettel

Gasly 比佢迫左出去喎

唉 唔知慘定唔慘
真心想見返佢10-13年

Stroll drive throught 但 vettel 10s

兩個都罰？
電視show左兩個penalties都係Sebastian vettel

真係危險喎
stroll收唔切制攔腰撞
f2個𡃁仔咁

Benz 又fake pit

Vet應該係幫叻試白軩?

有爛 vs 無爛 掛

隊team都俾唔到信心佢

fake pit 真係好玩咩

其實啲fake pit 越來越過分

我覺得係合理
vettel unsafe rejoin撞到stroll
stroll最多都係force out人但無hit

罰啦屌佢老母

又fake。好好玩呀？

場場fake pit 幾次 都可以一啲事都冇

睇你點睇啦
我可以話Gasly 手車勁過二世祖 所以避得切

咁拉利真係成日上當呀嘛

都唔洗罰

垃利以前d fake pit fake撚埋自己

得一架垃利 可以點上當

今年真係好霉

17 18年上半季都好似有起色，之後又沉返

mia呢d睬你有味啦
要佢地做野好簡單
是但一次fake pit有人受傷嘅
肯定無得fake

好撚mean呀

遲啲隊隊都跟就好易出事

咸有機會 紅黃
等叻入去然後再爆

miss左，廢圖罰左未

S&G 10s

Stop n go 10s

10 sec stop and go

罰左

一次SC vettel可以上返中遊
2次sc vettel先有機

Kimi 10sec stop and go

Don’t FF

冰人都 10s stop and go

錯胎同炒人一樣罰則
On9

點解可以錯胎起步

拉利又準備俾 Benz cut

好日唔罰stop and go 一黎就幾單

意粉

Kimi一樣sng 10s

咸前面重有四萬幫手做tow
應該under cut到

why kimi use wrong tire ????

no brain

有SC都應該係廢圖自轉chok出黎
算啦佢 無㗎啦

白呔

威記終於唔使包尾

pit 2.3我有無望錯

係

用hard

垃利無事 不過hard

好在今次pit 得快

無lu 輸lu

2.3秒

戰術大師嘅諗法你邊會估到

點解要用白邊

屌我冰係咪帶左垃利堆人去alfa
咁鳩廢都有

垃利每場柒一樣嘢，今場Vettel已經用咗quota

係咪驚去到尾頂唔順

舊年kimi

Benz tyre degradation 無咁快
如果垃利用黃應該捱唔到完場

一柒？ 你新黎牙

永遠拉利領先緊 都唔撚識人地做咩
自己就跟人做同一樣野

捱唔捱到尾架?

垃利部車對車呔好大損耗
用白可以頂耐啲

剩底30圈同咸瘋狂搏鬥

好緊張

嬲鳩左真係 好彩之後美國站冇柒

條紅都頂到20 咁樣諗黃應該頂到33 唔知大屍諗咩

我覺得BENZ有特登做UNDER CUT
等LEC夾住,等咸有機會上

快啲下年三月啦 今年直落頒獎比鹹狗咪算

9bo助攻

神

叻

好波好波

推鳩佢出去

叻叻

神又吠

OMG
叻

屌你咩

嘩陸仔好野

叻用19max啲招數

陸仔呢幾下真係勁

Nice defense

神真係勁

叻叻好撚勁

L16好堅 手瓜好硬

叻呢兩下勁到呢

都預左

黑白旗 ？

喺Max身上學返嚟

無罰

警告無罰

黑白旗

Fiamg

推神就要警告

其實係要留位既
因為咸車身過左半部車

如果係19MAX會唔會連黑白旗都冇

19max玩咗咁耐有冇出過黑白旗

可接受 可改善

出埋黑旗啦笨

第一次見baw flag

上場廢氣都有

好耐未出過黑白旗

又迫害垃利

咸部車叉唔夠電,爆唔到上去

咁都罰 有咩理據 要罰都罰後面撞果架

FIA做乜鳩
咁就Black and White?
16年Mexico又唔見19俾人黑白？

Ham會唔會最尾入pit換紅

唔會

聽唔到HAM 講咩

He's super fast on the straights?

YES

上場gas有

唔好出黎柒啦快啲退出F1

拉利用白既pacing 都幾好

咁都要黑白 不如唔好鬥車

bottas 又諗住唔入 pit 做 road block？

Bot條紅頂唔頂到咁耐㗎

叻應該差不多lap VET

Renault 仲唔pit?

依家換黃好過

又要做人肉雪糕筒

蕉車搞乜

drs都追唔近

原來ver上到 p10

唔罰算好啦，記得今年加拿大嗎

就係少左架vet制衡佢

Vet落alfa陪kimi啦Alfa Romeo dream team

單機鬥時間賽算

Plan F
幫叻叻開DRS

條tie夠期

今年叻叻好顛....玩多陣個世界隨時係佢

上年冰人就係死喺bo77 block住

本身快6~7km/h

Tyre ^

神出口術

vet點解咁後

Safe steps

用白軚應該贏到

spin左再比人罰unsafe rejoin

PIT+ 罰 SnG 10

bot換左黃肽

未來應該係叻叻大戰19Max

因為辣殺

Vettel同kimi都係好食車揸嘅人嚟
你比唔到部好車佢地點同你玩

麥記笑死

2021/咸退休先有得鬥

橙loose wheels 大頭好波

麥記on9

ham 用黃咁多圈都過唔到叻咋 ，咁遲啲都唔會過到？

係
不過max好仆街
叻好似正氣d

Alo 黑氣石

黑氣石

麥記

黑氣

vsc

VSC

大頭又整死麥記

Alonso

人黎 同我掟大頭落海

大頭黑氣石

Bot入完一個圈即刻VSC，黑到

屌你老母阿朗素

Max真小人好過19叻偽君子

大頭: driving like this, like an amateur

好慘
一出pit就vsc

bot遲多一個圈pit就玩殘法記

黑氣石勁到

VETTEL入換黃啦 23個LAP 搏下

大頭咪鬼返嚟燈啦

將來唔敢講 so far有咩咁偽？

好黑

淨返一架

bot永遠蝕運氣

Sainz條呔扭唔實？

黑氣石唔係浪得虛名

F1 2019 意大利站 討論區 2

點解會警告陸仔？
頭先同咸爺個下好正常咋喎

做一世二奶

vet係咪又幫手頂？

17th

右前上唔實sainz就走咗

暫時睇叻都ok
Vet根本要讓位
排位都輸哂咁滯啦

好似幾好笑

都話左大頭d黑氣

佢藍旗, 唔頂得

魚雷

好痴線， 開波就話攬炒！

又VSC 我係bot真係屌鬼

屌呀大頭開撚哂外掛 點鬥

死多架honda 大頭好波

大頭又燈爆我康

呢場好笑

琴日到佢tow遲遲唔上
最後個位先嚟搞到廢圖連Hotlap都做唔到

麥記爆完到康打
燈力無窮